燃點香煙喝啖酒

所以不快都溜走🚬

👍🏼飲

啲二手煙噴晒落我到啦

🍻🚬

Skr skr

未夠十八歲買得煙？